休息夠就準備繼續行動啦！

呢幾個月都攰啦
今日好似休息左一日咁
係時候重新開始文宣同發下夢啦

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！